請大家專注番香港, 武漢病毒=中共留城不留人, 種族滅絕香港人

團體社會大多數, 推翻香港政府。

光復香港, 時代革命